蝗婦慢行「拉龍」 途人嗌讓路反被罵？

內地婦疑慢行「拉龍」 途人嗌讓路反被罵？

退一步海闊天空。

片段於星期六（27日）上傳至Facebook群組「上水人大聯盟」，只見當時港鐵上水站人來人往，戴帽的內地女子疑因玩手機，步速較慢，引起後方的途人不滿︰「一路行一路睇住個電話，成棚人跟住你，我話唔該你行快少少啫」。

惟該內地女子認為途人可繞路而行，大聲喝斥途人態度欠佳︰「咩態度呀你，咁樣嘅人都有嘅！黐線㗎！」雖然當時有職員協助調停，但雙方情緒仍然激動。

人太多
過多30年後
人口老化加劇
老人比例多左
阻街情況仲嚴重

個途人都on9 一野撞開佢啦